搭車坐親d煙鏟隔離真係想嘔

臭撚到 食煙真係低等生物黎

你個西咁臭人地都未屌你啦

講中左你？

你老母個閪仲臭 死煙鏟仲敢沖出黎柒

你做乜鳩呀

我邊撚到有西

真係好撚臭，特別係啲廢老

噴出嚟嘅煙味反而冇咩嘢 但身上嘅煙味真係好難頂
唔知點解特別臭 可能加埋本身嘅體臭

難聞得黎仲要對身體有害

我食煙但係個身無乜煙味
通常係本身個身臭再加煙味先臭